{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71336&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "위스테이202"
    },
    "text": "夕暮れ時に赤く染まる海辺を風景に、中にはタレンイ村、南海ドイツ村、尚州銀砂ビーチがありますが、すべて車で数分の距離に位置しています。 入室は5:00以降で、退室は22:00時以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室内のプールヴィラにはぬるま湯利用料と温水利用料があります。 また、スパやカフェ、無料駐車場もありますが、利用制限がある場合がありますし、バーベキュー施設もありますが、人数によって値段が異なります。 最大人数を超えたり、訪問客を許可せず、未成年者やペットは利用できません。 使用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、その他にも情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は5:00以降です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションには送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "客室内のプールヴィラには利用料がありますか？",
            "answer": "はい、客室内のプールヴィラにはぬるま湯利用料と温水利用料があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにスパやカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはスパやカフェがあります。ただし、利用には制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに無料駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なりますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者やペットの利用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは未成年者やペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合がありますので、最新の情報をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動する場合がありますので、お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 511
    }
}